# Le Pacte des Héros

Je de rôles pour enfants dans un univers contemporain.

## Développement

L'installation de [ces polices](https://fonts.google.com/selection?selection.family=Exo:400,400i,700,700i|Schoolbell) est nécessaire pour visualiser correctement les ressources.
